「決戰張六常」有冇環保能入黎講下係咪因為林超英唔肯開冷氣搞到今年除夕甘能凍

6.9度我個儲水式電熱水爐點頂
今次真係害能死

推到六常入黎

其實佢講口未試過駁贏我
睇怕佢今次有85%會淆底唔敢入黎同我嘈

樓主on9

請尊重！謝謝！

懷疑大交合開咁大冷氣係想凍死香港人

祝你沖沖下冇熱水🙏🏻

今晚已經好凍，難以想像仲會凍過而家係咩感覺

六常呢

佛仔你入六常啲po搵下佢

好意見

新聞講最凍係咪聖誕節

元旦，但聖誕都好撚凍17度

漬夏厚得拉

比強力部門拉柒咗了

因為你地夏天唔肯刪冷氣，搞到氣候極端化，北極啲水融曬，冷風咪吹落黎香港

樓主為左面黑人

#175032 飛鴻寶貝

真名 徐飛鴻
職業 中大 Gender Studies Tutor
電話 852 674X 4799
裝備 儲水式電熱水爐
作為 5 毛係香港橫行霸道，麥當奴亂拎飲管，幫襯噹嘰噹嘰當贖罪劵，無視海龜生命
五毛狗老婆奴徐飛鴻

歡迎飛蟲寶貝及其黨羽舌戰，先貼樓主老婆出黎

On9
用下常識都知冷氣越開越冷
啲冰點會溶牙on9🤦🏻

好靚好正

我電話861字頭
起錯底呀垃圾！

徐生，已經將你電話交咗比中大 Gmail

你仲衰過追擊木耳
令仔注定受人big害